點解有時feel到下一秒就有電話打黎

點解有時feel到下一秒就有電話打黎
同埋
點解有時等2,3 個人回whatsapp/tg, 等左好耐人地都未覆，但係佢地無啦啦有一下不約而同咁同一時間send返個msg過黎

磁通量變左

因為你係超人

梅菲定律

量子糾纏
你唔望就唔會有msg

Same here但未必係電話

冇人試過咩

Me too. 有時feel到exactly 一個人，戈條友下一秒就打過黎

例如呢

個腦裝咗天綫

樓主

一秒拳王

因為人只會記得估中咗幾次

預知未來

1. 因為你只會記得自己估中嗰啲

2. 因為你電話壞，唔係分分秒秒收data，啲message唔係即時push去你到，堆埋先收到

試吓記錄低估中同估錯嘅次數

出現估唔中，唔代表估得中時就係假

雖然唔係/唔似我，但我覺得佢幾得意

你電話響前部電話已經收到訊號, 舊時電話響前附近喇叭會 do do do di di di 電流聲咁響先到電話響. 所以你 feel 到唔奇.

當然, 好多傻閪感覺唔到就覺得係天方夜談.

類似情況發生係鬧鐘 響之前一秒醒

類似倖存者偏差嘅理論。只要兩邊都買晒，「有紀錄」，攞中果份紀錄出來打鑼，係人都可以係巴西預言家

佢地都係同一個人扮